【護旗手政協藍店搏見報】何超蓮賣平麵送口罩俾老人家

新聞內容轉發自香港蘋果日報

武漢肺炎肆虐香港，全港市民爭撲防疫物資，亦有一些慈善團體就搜羅口罩，派給長者及低收入人士，好似賭王三房千金何超蓮透過她與友人創辦的Smile with us HK多次向長者、清潔工、露宿者以及低收入人士派發口罩及消毒噴霧，實行出錢出力。

超蓮今日在其IG再發帖文，表示在銅鑼灣及旺角開的台灣牛肉麵店，推出多個優惠給市民抗疫，當中主力想幫長者，例如會送口罩給長者食客，當中65歲以上的長者幫襯會有六折優惠，成本價資助長者，為他們打氣。超蓮回覆《蘋果》時表示：「睇到新聞知道好多長者重用口罩唔衛生，唔想佢哋因為咁嘅原因慳住用，希望可以畀啲優惠佢哋食個飯，然後送兩個口罩畀佢哋，又唔使長者要排隊持拎口罩，希望可以幫到佢哋少少。」

何家梗係唔缺錢
好似去佢間藍店食個麵都過百蚊，老人家依家六折食個麵送兩個口罩，去得食六十幾蚊消費力嘅，恨唔恨你兩個口罩呀？
不過呢個政協護旗手加埋藍店老闆，仲邊有黃絲幫襯呀，依家咪半價劈價博啲老人家幫襯充撐場面，何家淑女唔志在錢，係要面出風頭啫

以前食過一次啲湯唔暖唔熱都算
麵煮到淋哂都夠膽拎比人食

有錢就是任性

過百蚊一碗牛肉麵
睇過openrice食評有一期佢做hello kitty主題餐，幾廿蚊一杯特飲，只係加多咗隻爛鬼貓公仔就收人咁嘅價

抵唔抵真係見仁見智

不過佛山政協藍店！不了！

如果手足中左招記得去幫襯下

老實講句, 佢家族要奶共, 佢都身不由己

再加上佢係黃, 放過佢啦

白帶好黃？

不了

何超蓮想有光環姐，所謂慈善都係表面嘢

政協會係黃絲？
咁撚有錢，身不由己又何妨？

仲有佢幾時有講過自己係黃？

咪又係典型有錢女格
想出風頭搏見報，想人讚佢人美心善

D人何B仔控制左大腦

【8‧5全港大罷工】超蓮尊重不同聲音：員工參與不當曠工
對於有網民發起「8‧5全港大罷工」？身為老闆的超蓮表明會尊重不同的聲音，大家可以發表自己意見是很重要，不會去限制別人，暫時亦未有員工向她請假，若當日有員工參與罷工，她不會視之為曠工，「好似前日打風，掛八號風球前已叫員工快點回家，費事有危險」。

Exact7ly

家族要佢奶? 咁何超儀駛唔駛奶共做政協?

佢間店請年輕人打工
佢地罷工又唔撚炒得

焗住話尊重啫
咁撚黃就辭任政協啦，反正唔志在錢

佢有做14億護旗手之一架

無得屌咪盲撐

超儀似係黃多過超蓮

不過超儀唔撚出聲已經當幫忙

咪撚洗版出同一個回覆啦屌你老母

何超藍